[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5777)

slow

Fast

169b!!!!

無秒goal半大想gel

Bangbamgbang

大波必勝

中

想跟都跟唔到

巴塞個陣食左屎？

拉素1-0

拉1-0

音樂！

master g 反底

話都冇咁快拉1:0

今次又信念唔夠 買左2.5/3 only 人生呀 好難

想派錢快D入波

秒goal半大收皮
全場練心
頭先兩場教訓

其餘快入

暴力般 PSG

快入

「下場開始大波了 乜撚都大 佢0:0都照買大
反正最後90分鐘都會變3球出黎
咩半場勁射 12碼一撚定開到」

前幾個post見有ching咁講
真係講得無錯
轟咁樣爆個大出黎

大波波

有種半場入3球

今晚職乞失職日

基本啦

買左456？定半場2.5？

係咪叫我

獌1-0

唔好咁快gel

拉素搬茅兩場秒入舒服到

490001-0

係咪派我 復我職

唔係綠色字 有啲唔慣

一講完獌就入

Peter堡半1全7 快

大炒了

而家派100有冇人要架? 見大戶派開幾舊喎

我要

有 我

2.5/3針左注3.5，縮一縮

巴黎12m

巴黎

Me

psg 12m

1

lm

我

呢隊巴塞同阿狗差唔多咁廢

巴黎識入12碼㗎咩？

上盤日?

全半大？

Neymar goal

老婆巴

巴黎10

大大大大大大大大大大

戶口 得返3K 點部署

巴黎 拉素 曼 半主 101100

LM

ok

疤狗 祖狗 多狗入

今晚咁正氣既

叫美欺過黎我地廠啦

大大大大大大大大大大大大大

PSG易到

夏蘭特 NG NG NG NG NG

拉素
PSG

未，啱啱先忙完手頭上野 等等一次過搞，放心，上次都有派到

多狗 開糊未

仲有人信？

曼聯2:0?

放心，真係會派，上次都派左

收返

Off

賓福特隊垃圾 早啲跌番落去啦

gchi

葉士域治比啲掙扎我

1.24 認真?

?

咪停快入

連西維爾都強開半格 你班歐洲豪門唔係做唔到啊話

輸啦

佢上面有講晏啲派 信住先

上

上次派左比魂牽巴

加多個 彼得開到7+ 10 1 100

祖

祖0:1
多1:0

懷疑過抽籤system自動出佢名

多goal

祖記

屌你老母巴黎個球證買撚左上盤

上盤勁撚到

我見佢都中好多次

西維爾咁都強行上盤

金童真係好勁

有

仲有4次

半大-1

祖夠薑半場cup

祖狗弱智

獌狗癲撚到

上盤日

獌：20

Lm

49000 goal

快撚啲大炒 開個主其他出黎

Mu 2-0

mu goal

半大差多仔 快手 想訓

上場輸比魚腩
主場仲唔大炒
獌最要面

上次衰on9

仲有4次 咁我係咪可以買3.5/4

cls 今晚好撚正氣啊

隊巴沙克仲衰過西布朗

樸矛大波
布力般大波

黑單有無心靈水呀

屌你過關差巴狗

頂撚住啊psg

爭疤

而家你知我曼咩料啦

哈菲 賓福 快啲跌番落去啦垃圾

反而巴黎先係最廢果場 得球12碼

拉素2-0

拉2-0

垃2-0

真係頂撚住啊PSG

有無咩 6串1 5串1 4串1水 跟黎推下

疤？

拉索

快大波波

拉素2:0 巴黎快入波快刷角

仆你個街疤狗俾一球嚟走盤啦屌

拉素齊腳就炒人
上場冇音樂比利成隊7下7下咁

多狗 半大 入多粒

PSG唔撚掂

拉2-1

半場三球羊巴

拉21

拉素2:1

拉 大波cashed

。 巴黎 拉素 曼聯 對家半場追和 10 2 200。

冇跟佢就即中

疤冰冰冰冰冰

我g10al 又入又炸又入 姐係點...

跟唔切

原來係你

買咗49000角大點部署

係咁架啦 大注3.5既就叫生叫死得兩球
平注就輕鬆456

羊巴
又分左2注2.5同3.5希望可以開埋3.5
本來想要埋半大但唔夠時間

頂埋半場先

祖CUP未

一定得啦～

羊巴係咪我燈您，頭先車有買就欠一球
拉買唔切就上半收錢

多謝羊巴！

我都想日日18倍

除左疤狗 其他半大 10 3 100

我了

疤狗快啲俾一球嚟屌你成隊老母

cdrom多到

快半大快大波

關咩事，我衰貪心
下次都心水都係打返大，買幾大大家自己決定

拉素大左

多謝羊巴 6點仲玩唔玩

屌你祖記

快撚啲入 頭廿分鐘你班撚樣咁正氣 唔好同我玩車狗個套啊

快啦疤狗當我求你

大巴黎半大

贏左錢安心訓覺

暴力般重心
PSG

疤屌打肯入未

疤樂冰

侯城又半2全2

真 贏錢訓覺 可以miss朝早閪波

有冇人屌醒我半大1.0b串埋疤狗

樸茅大波-1
布力般-2

PSG 拉素 多仔 祖記 快入

曼4.5

疤冰呀

普雷01 +普雷rc10

屌你

獌狗12碼

PSG 多 半大 拉素頂住
10 1 100

大巴黎半大未

差兩場 多蒙特 巴黎 俾啲力

疤狗俾次機會

祖1:1

多毛毛半大

3：0

祖求半場cup

疤 冰封

獌狗好波

多快手啦

PSG 拉素 多仔 祖記 繼續生性快入

夏蘭特NG

多蒙特比多兩球

巴黎個場點 半大未

PSG 多 快半大

疤封10次都入唔到一球

屌你老母咩 又係低水半大開唔出

歐聯派錢日

疤繼續冰

多毛毛 樸茅

拉素穿盤未啊

唐卡士打癲撚到

有無睇疤 除左啲突破力好少少 真係唔知佢踢緊乜
個人能力有 不過踢落成隊阿狗咁

巴黎多仔俾次機會

PSG快半大

49000係咪唔會有角？

psg 咪撚玩野

阿記對而家巴塞應該有得打
雖然兩隊都廢 但係巴防守個種廢係笑死人

又封

斷多毛毛半大

多狗 半大 死亡倒數

多狗玩完未

我覺得屁馬下半會2黃1紅

疤廢到
睇怕都會斷佢

曼聯對家要驗腦未

樸茨茅夫快撚啲入波

feel到PSG就快比RB追和個陣柒味

NORWICH頂撚住

多
疤
巴
全部繼續冰

有無人串起晒朝早D波 可以跟下 想追數

多狗攻極唔入 -2 點搞呀

多
疤
巴
冰呀

罰球直入啦屌

俄狗RB

爽死了

多GOAL

多毛毛

多狗 從來無令人失望

曼聯8.5b係咪可以瞓先

又執多2k 訓教

搞掂啦

和尚

死仆街巴黎

巴黎真係食開屎

辣殺疤狗

咁正氣大波日竟然買得咁細
仲走去買盤

曼聯對家追唔追到兩球

班廢柴 無美斯 唔撚識踢波

樸茅求你絕殺大波

巴狗停甘耐角

真

斷PSG半大

3場半主是咪有人派

抽得

彼德堡已經閪到1球到尾

等睇走數

黎個上盤日啦好嘛
歐聯開全上盤

祖-2都應該收得皮

Me plz

成督屎準備反cup4:3

me

10蚊都要玩鳩我

我食多幾日齋巴塞入返球先

3:3得啦

全上盤

巴塞會生性

諗返我同你上一次8串1

垃圾樸茅

暴力般

終於可能推到第三口

Thx

恭喜 留tg 聽日10點前無留抽第個

一格

佢訓死左

疤下半場生性啲啦
爭你炸

peter 1-0 ft 睇黎要同狗會搏到11點半 先有得訓

全部上盤食半格？

PSG 巴塞 多仔 祖記 拉素

尾關

MG係咪反底 有無水

獌狗食曬啦

難得咁撚容易度條關 比班賤種破壞晒紅咗20分鐘一粒都入唔到

無串巴塞同祖記 幫大家叫埋

各位手足講到疤開硬咁

照舊，留tg 朝早10點前無反應再抽，多謝大家支持，各位贏多啲

same road

買得嗰10蚊 20蚊由佢啦

唔好串咁多閪波

10點無覆再抽，仲有機會派既

齊贏

兩隊疤同祖都似開唔到

波po規矩係冇P牌份

點解你咁撚多濕尻圖

原本以為南十字星留左言，點知佢話買10蚊都多過我派100，所以無加到佢

0:2 gel

電話度用時間諗但得不到回報

拉素 巴塞 巴黎贏 再派多100 照舊10100

OK

職乞都要講運先抽中 一次都冇中

新人入黎請問抽乜？？？😂 唔好小我住 我真係啱啱學賭錢
上星期先開户口

巴塞隊弱智踢緊咩

抽插

你比100佢 慶祝佢贏波

疤10！

01巴塞

抽濕

睇黎有機會再派

真係撚鳩我....垃圾疤狗

tged

你而家有機會派我

雙巴入多球 拉素個場是但一邊比多球

我輸90k 點派

拉索幫你入ok?

素

俾100先抽得？？？
啱啱個weekend輸到hihi 我望今日執返啲咋

Ok

呢度波po 規矩係咁

曼冰冰冰冰冰

原來仲有條6串1差祖記 贏埋再派100

賓 goal

祝中！

曼多比多球，祖雲生性啲比多兩球

曼冰呀 連刷4角

戴定頭盔 贏盤

搞掂啦師兄

疤20！

拉素3:1

齊羊

收到 支持

PSG 巴塞 多仔 祖記 拉素
尤其PSG 生性

巴ng load緊果陣入波

比夫韋治

PSG加油呀

疤菜快輸

大户到仆街

Lm 祝中

曼多祖比多幾球，對家入都得

應該收硬

巴黎你keep住得啦 但係多仔你同我快撚啲入多粒啦屌你老母

曼 多 幫你入ok？

疤回水回到咁都開全格
巴黎到你啦

巴塞都全格 你個PSG

曼冰角呀

多仔2:1咪乜春都冇晒

睇吓係咪全格啫

Win4xxk

邊到有得咁正氣架 搵場開下盤啦

巴黎比人屌到平手wo

祖快撚d 啦

屌你講乜 3:1都好啊 係要2:1

補返50k ng

Dortmund 3-0

挽留

3-0啦

和尚多仔100k

唔屌唔入

c朗打救我條6串1得唔得

巴沙克

曼繼續冰下角

一晚比首期

我幫你ig inbox佢

六關過左五關
輸比祖-2 on9

同路

艾巴in 基士文in 追多球ng先

唔該巴打

PSG屌住

祖記真係閪中之霸黎架喎

過關嗰度贏晒40幾萬

快刷角49000

爽手啦巴黎 比多粒黎

曼
巴
冰呀

最怕和尚斷巴黎希望佢全中

和尚 依家唔出fg

補10萬 rb 都穩袋300k

PSG快入
疤菜快輸

曼15mins 刷左6角 抵輸啦

FaceTime佢 當面講清楚 好啲

請葡文啦 佢點識睇

得

起碼英文啦 吊

應該收到

多狗咪玩野 任你入 唔好失

仲有兩個位 幫叫

曼祖入波呀

PSG 巴塞 多仔 祖記 拉素
特別係PSG

中！

Psg快全格

衝呀 上呀！

呢度lm計唔計

上呀 全力上！

布力般30

PSG

健三！

我淨係想 2個巴都入波咋🙏

大奶奶呢？

psg 入多粒啦快手

巴沙克畀返半格我可以嗎🙏

疤半0全3

巴 12m

lm支持

psg打穿 應該波鋪加埋贏球幾

PSG呢d垃圾永遠都上唔到大枱 咁多年都係柒下柒下

邊個巴

PSG 蛆快手入多幾粒

今日有冇人輸錢

拉素果場趕唔趕得切 6點10前派 我想推多關

蛆唔炒9隊廢隊 下場點贏巴塞

巴班人唔踢刷鞋波仲勁

買祖可能會

喺到

冇即場 好似要等多半個鐘？

半場都未有

FC東京 jump左

超級上盤日易到

Rb有無機會追和？咁樣輸12碼唉

psg 我知道你既能力 你同我keep住贏半就得了 唔要求太多

唔得

留定錢買下場巴，祖記真係世界級垃圾

全晚唯一一場細波都買得中

好難輸到錢

no

你係指而家開始半個鐘完場再半個鐘？

買左蛆咪輸到

*定

疤應該仲有得入

49000快刷角屌你老母

冇即場係完場之後再等起碼半個鐘

ft 之後

蛆廢到 放棄

仆街想買巴ng買錯no goal

半場買左19000 no goal串psg 有冇機

PSG同蛆記大波日唔係開細啊

sorry 巴打 啱啱太趕 唔記得轉英文同佢講 佢可能唔明

巴黎立即完場！

我地要再同PSG加油

直接屌鳩佢算啦

psg你keep住得啦 唔好比太多壓力自己 加油啊

上盤正氣到仆街

笑左 好似連登啲鼓勵日經

未買就你好彩

慈母咁款

六串一大波 斷左psg同蛆記

有無利加 半大全大 手足

Ching 你講到好好笑
不過psg應該都似唔會再入
冇睇直播就咁睇數據佢似死守

49000...

河床定係帕拉尼？

曼3-1

河床12m

估撚到隊廢隊 所以先叫佢keep住

49000
咁都嘔返半格

巴沙克入多球獌都有三分的

河床令我諗起今朝艾斯

？

3:2 我直播唱歌

真？allin 架啦

請問獌是咪大船

49000快刷角

你老母臭閪死獌狗 你做乜撚野啊 又少半格啦

7x1 斷左巴塞細

有邊次唔係

Psg先係宇宙大船

不用了 你睡吧

半0全3

Rb 上呀

暴力般 cashed

上次被撚完當我怕撚咗佢

祖記瞓哂覺

6x1 估都估唔撚到斷巴塞上半00🤮🤮

無買到

河床 串 加利3.5 洗唔洗驗腦？

法國呢位手足好勤力

全晚正氣上盤夜

得蛆打假 讓－2／－2.5 食屎

巴黎半格收貨了 比人禁屌

半格都偷笑 下次唔再買

驚斷PSG

屌你老母49000刷角未

巴黎封咩

法林明高
拿舒維爾2.5b
費城聯

冇封啊

假封

咁多球王 踼到咁西。。

補唔補注psg和波好

你up乜 車-1和咪中 定你直屌-1

用錢砌返黎好極有限 同鏝一樣

上輪疤又係讓2/2.5 又係冇開即場
個日咁啱又係上盤日
祖 車 rb 多 開晒

祖4-1 10 1 1000

讓球主客和呀

聽晚有場世紀重心
馬賽對波圖

已補飛

留名

PSG頂實入多粒

撳上咗主客和-1唔係讓球盤-1

頂實就得

巴黎封咩？

似玩完

今晚波po大勝日？

無封

屌你老母祖狗斷我5x1

睇到個陣 走盤算係咁了

全部封 狗會收工？

全部同我即刻完場

狗會唔比人補飛？

我屌你 馬會維乜撚野護 仲有走地維護唔撚比人買？

6x1 here

唔比

歐洲大地震

狗會痴撚線咁早封盤

巴狗...

屌你老母 仆街馬會

仆你個街馬會 你唔撚係有劇本下話

巴黎完場未呀

諗住最有信心呢場 點知淨斷呢場

維護呀

收哂 訓得

補6 係咪cls

巴下半場就即刻入波
班仆街仔早幾分鐘入都唔得
6x1 咁就.......

屌 維護？ 我條過關未買呀

邊場

6x1 斷psg同蛆

巴黎補6分鐘

馬會好撚嘢維護到7點 多倫多嗰場都唔使玩

維護 早抖

PSG 多仔 祖記 拉素
特別係PSG

祖記 比我輸半！

psg

完未呀巴黎人

劇本一撚樣

買幾大注呀 條條派100?

補6 都唔似有得入

多仔無補時？

PSG 祖記
特別係PSG

走地未完晒就封 屌 數都唔比追

屌你老母臭蛆依家先入有西用

會2:0

49000 4-1

垃圾祖 踢得咁撚廢都攞到三分

好波49000

屌吖4-1

獌41

補左3

曼聯好波

見佢咁快完仲以為無補

買咗幾多rb

615冇得買屌

想派錢都咁廢
PSG穿盤未

垃圾祖

psg差你炸

我條河床 加利大又無得買..

疤狗4:0

馬會先係人賭 叫親巴黎都比狗屌

軌閪蛆3隊波都90分鐘絕殺？

PSG ft 1:0

曼真係癲 15分鐘刷6角 再冰30分鐘角

輸半算

yes

鈀都要靠12m 贏

講經

波股都勁賺cls 大奇蹟日

痴線70分鐘-1c都死

條link個大陸仔屌左巴黎成場
一定輸好多

廣東話果個?

東京❌
墨勝❌
東京6.5b❌
泰國佬❌
車✅
西維✅
車2.5b✅
雷恩ng✅
拉So✅
土耳其垃圾❌
河床

佢今日柏g個場都係咁屌對家

屌尼馬成場

維護無得買

搞到我補左2000飛

屌 49000 8.5b 冰足30分鐘我屌你老母

最後幾分鐘結算 全部封盤
狗會肯定一早知冇咩特別變動 唔係波台暴動

佢買大波 仲笑鳩人買細波

一早買左

車仔走盤都✅？

初盤係半一

剔多左

聽日唔會見到有人係到屌波個個都訓身

有錢食早餐了

個阿撈上場車仔都殺左佢個細

我見大部分賭仔都係唔到最後一分鐘都唔肯買

食咩要食400k

你要食多幾日齋了

又嚟結算

想問下你 馬會贏左幾多百萬

巴塞生性和尚係咪齋戒幾日

和尚食咩早餐食幾皮

恭喜和尚

真 跟住賴馬會早封買唔到

幫馬會做場法事都仲得

和尚好撚勁

和尚好勁

咁有時又真係...尋日朝早又有一場早咗一分鐘封

搞到宜家想等到7點睇派左幾多 買左好多場 唔記得買左乜 求唔好輸咁多就得

和尚好日唔上黎 一上黎就要屠鳩馬會

賭仔大勝日大戶斬幾十萬

下次繼續跟和尚水

放低一場 費城
我要搵周公先

我輸少少

psg半場休息角球係咪開到6.5 有冇開過6.5定7.5

跟

唔重要啦 你都買唔到

我輸左FC東京 同 曼嘅即場波膽 我搏3：1收工點知 佢哋咁勤力
其他應該夠cover

買咗唔記得自己買咗7.5定8.5

我輸珀斯 屌佢老母

好彩今晚條絕命4穿1終於中 唔係聽日無野可以玩

和尚又 拯救世人大家有個完美晚上，早早訓教唔賭朝早閪波唔係嘔返出黎

我夠膽講巴塞如果朝美斯應該頂多1粒完場

佢開左波先出水好似 無外仔根本跟唔到

散步

原來係咁，不過睇主黎補即場應該都有得執啦大家，6場得psg隊垃圾開細

求下次和尚俾啲貼士 普渡眾生
我就黎成年冇工開喇😭

柏g早水 我有跟

未用過唔識

呢個係 記得

我睇足psg全場成班垃圾入寒12m驚過春咁，基本上9成9rb屌打全力進攻，可惜比psg守到完場踢到好撚難睇，一堆億億聲明星球隊踢到 咁醜樣

我條4*5 就係對左rb 唉 輸半 本身想轉巴狗又忍唔住 差小小勁中 想喊

唔啦 如果到時會去外國再光明正大用啦 定好安全

Rb其實好撚勁 唔輸球12碼鬥攻55波 46波

冇美斯晚巴塞要記主佢今年係打工仔做又36唔做又36等走人

條7x1手多買左洛辛保呢隊賤種

有冇諗過杜曹真係好撚廢？

邊有55 64 跟本 82屌打psg，踢得幾有熱血，係差啲門埋機會，

係 都睇好rb值得打高啲
可惜輸12碼 唉

呢個真

擺大巴psg唉

跟咗 變多仔大波

都係

rb下場對曼，曼唔知會唔會放水呢唔想隊垃圾閪波psg有得入圍

psg 唔撚攻 笑死 對攻無可能打到咁西樣 1:0 全場守

真係好撚難睇成隊好似宿頭龜咁

最尾贏一球仲要開心到贏冠軍咁

隊波既風氣真係比隻草泥馬搞到不知所謂，成班圍喂威由上年對多仔成班蝦個新星夏蘭特就勁撚憎佢地

應該唔會啦 難得可以首名

山度士派錢無人講

見親佢攞波 都係原地撚幾下 跟住交失

都買唔到

尋日咁既賽果有無人輸

山度士未輸過有+0.75仲要贏埋

黑單輸小小 好多手腳過關斷一

巴西波踢自由盃特別出力

買唔到 有撚計呀！

到巴塞成熟期尾果2季有改善，果時仲心諗耐啲真係可以接美斯班，點知巴西仔都係為錢看，仲要有大佬做，依家打回原形，巴塞時期carry果季最好睇，啲波唔會 拖泥帶水，傳停帶射樣樣有唔做多魚既野

搞what輸邊場

做撚到大佬咩 我覺得包皮仲似大佬 佢似輔助包皮咁

請尊重謝謝

尼馬個樣 換左落去 開心到

神船同悉尼果場無角買 馬會你都係執柒左佢算

聽日全木拎

買大波都好高水喎

心諗過到去有大佬做，點知撞正個卡雲尼，好啦依家佢走啦點知個忍者龜踢耐咗開始唔放自己在眼內，不過現實忍者龜成日比mk仔蝦過多排應該會當mk無道架啦，依家仲咁後生要聽下前輩話

仆街原來今晚重頭戲馬賽對波圖

琴晚太正氣 唔係好接受到

係

正氣唔買唔通下盤日先買咩

今晚希望可以繼續正氣

嗰三場南美無人買？

多倫多？

西床上盤

哇一瞓醒見到琴晚啲波正氣到

準備好未

我屌近排係咁輸絕殺同絕殺角 嬲到琴晚del app訓
屌你宜家就咁正路

狗會未買得？

美職買邊隊好呢

有冇大蛇跟下

開返個盤未

岩 琴晚歐聯上盤 候城 諾域治上盤都正氣
剩係揀左4場 無串8x1

屌都未買到

狗會唔比買爽

臭閪馬會 瞓覺算

仲未買到

有冇手足河床

買得

狗會唔記得開返盤

一隊刷角一隊唔刷點買好

巴 多 車太c服

狗會係咪入唔到？

垃圾轟 唔好提

嘩屌 07:00下盤？

美職例遲買到盤係咪好事

入到

4點訓左冇買

要左咩

入唔到

點會入唔到

要多倫多算

主

初盤半一 絕殺 都正氣呀

屌 1球盤

唔好用face id 直接打acpw

等陣買沙士菲算

正式宣布上盤日會維持多24小時

袓記空雞死啦 7x1差佢

頭3場全上盤

美職買乜

拿舒

美職係幾時開

Gchi

食埋飯先

角大定細

琴晚歐冠
越強既隊反而穿唔到盤
連拉素都穿

細

靠音樂比利救世 上次打辛冇佢就比人屌打

山度士大波是夢？

誇張咗啦 成廿分鐘喎

冇人要客？

朝早7點開波 delay都1230都見到啦

2個鐘都得 有咩唔得

單b morning

我睇足球比分19分鐘，仲以為踢緊

有冇多撚多

多倫多

多撚多

上盤夜派錢都唔識執

多倫多大船開出

陣間9點繼續上盤？

要客係咪要驗腦

車仔
好彩絕殺走到盤
你地班pk全部推車仔

河床12碼未

河床對家又收錢

多倫多好似未食飯咁

利加大學 廢撚到

巴希亞大波24

三舊屎上場買佢又守唔撚到，今場出去作客又識贏

開波十針鐘 無入球7.2

01拿輸

多倫多0:1

咁快又要嗌反cup

客

乜撚野辛尼特啊

又炸乜撚野呀

炸

屌 訓左唔記得買

啱啦 要嗌先係正常 琴晚太正氣了

紅

Easy上盤夜

美職炸？

我？

又紅又準備俾人杯

炸咗對家_

係 客炸

入 快手

琴晚叫左人留名了

抵啦 想搞串個party

加埋

留左 中我 我輸4

炸完對家入？

我都有留 等起機

呢啲南美波紅左同冇紅冇分別

無問題 我相信就算抽中有好多人都唔知自己留左名

打算幾時抽 我好似留左

我。。。。

我肯定留咗 派我得啦

等呢個post完左抽 費事啲人跟唔切

985

988

990

991

992

你

他

她

牠

它